匯豐除淨又唔派息，d 錢去左邊

救英國人囉

成日話要英國救 又續bno咁 宜家扣你少少救返祖國就嘈喧巴閉

英國人自己都唔買匯豐

停牌未

真